pc jj應該買steam 手掣/Xbox 360/Xbox one /ps4手掣好？

邊個好用啲

買閪晒佢返嚟試啦

一定係Xbox one

X1

覺得360手感好D

360手制最撚岩PC GAME用

ONE

Xbox one唔洗問

Xbox elite 唔洗問

打J

x2

Why push 咁耐之前嘅post

巨乳=

老貓=

而家仲未買既朋友 可以等多陣, Elite好似今年出第2代